貝康(2170)暗盤等待區

希望輝立唔好又down機